[有圖]基沙文老婆咁似一個人....

法比加斯

Ching驗一驗眼好喎

好似喎🤣

就算唔似都好
都似個男人

唔似人唔通似狗？

清閱讀理解唔多掂

前臂粗到

🤣